葉劉遊荷蘭遭電單車黨劫財

好彩唔係劫色

不少立法會議員都會趁著聖誕跨年假期，出外旅遊散心，其中新民黨主席葉劉淑儀就偕女兒歐遊，近日就發生驚險事。葉劉今日（1日）在Facebook發文透露，自己現身在荷蘭阿姆斯特丹，遇到「電單車黨」，險些被搶劫，幸最終力保不失，只受了點輕傷，現時已準備回港，看來保安局前局長亦不能幸免，險遭逢橫禍。

邊個劫佢色真係勇士

係重口姐

佢兩母女唔劫返人已經算係咁